今朝高開三百八十 再沖上繼續掃

騰訊似神話 個個跟風追上路
明日再狂想 四百七似加貨的信號
狂掃賣盤 漸漸忘掉跌市的哀怒

續

錯台 del